24歲科大內地女生墜電騙 失440萬零用錢

【12:45更新內容】女事主為來自內地的科技大學留學生
24歲寧波女子，由內地到來科技大學讀碩士課程。女生自去年12月起，接獲自稱順豐速遞的男職員來電，指她涉嫌與一宗刑事案件有關，電話其後轉駁至自稱廣州公安的男子，對方指示她在深圳開設銀行戶口。女事主在半年內按其指示，先後11次將合共443萬元人民幣存到該內地銀行戶口。她在本月始向家人透露事件，家人懷疑她受騙，女生昨午到將軍澳警署報案。警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由觀塘警區刑事調查隊第二隊跟進，暫未有人被捕。

咩零用錢黎

據了解，該批款項為女生在港生活費。她其後懷疑受騙，至昨日下午5時許到將軍澳警署報案求助。警方經初步調查，將案件列作以欺騙手段取得財產，交由觀塘警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

好似話本身支國公安真係會問人拎錢 佢地所以咁撚驚

24歲440萬

零用錢

million

440M對誠仔黎講應該都唔係細數

落得黎搶學位
你估真係高材生咩
肯定係D身有屎
係支那貪污果班狗既仔女
果班唔洗用腦就有錢既廢物
比人呃兩呃就送錢比人洗
又幾出奇
邊度黎邊度去姐

大拿拿4百幾倍

認真？

440萬零用錢,咁有錢去外國啦,來香港好on9 ,大陸友到底貪香港d咩

弱智都讀到大學

假順豐分分鐘搵得多過真順豐

其實次次都有人中招,幕後個班真係咁難拉?

有權有勢唔出奇

交足陀地, 間唔時搵個替死鬼出黎做場大龍鳳俾人拉咗, 然後又繼續呃錢
分分鐘拉果個都係左手拉右手放

咁又係,大陸呢d 19地方有錢大撚晒